陳奕迅定周杰倫靚仔d?

唔計任何音樂成就
只計全盛時期樣

陳
周

差咁d野lo

陳奕迅
jay輪廓係型 唔正眼望好撚型 但一見到隻矇豬眼真係

梗係周杰倫啦下話 起碼人地真係會keep下（雖然呢排都肥左）唔會好似eason咁突左個肚腩出黎
不過eason後生個樣都唔差既 幾有男人味 同埋正氣過姐撚
但姐撚點都靚仔啲 佢個高鼻冇得輸

負皮左先搵相睇，計全盛又好似e神靚仔d

有些愛只給到這 真的痛了
只能話我輸了 也許是你怕了

但佢無左粒蛋喎

咁都有討論價值
Eason五官明明77地但唔知點解佢鬈髮果期好charm 好型
Jay都型過一出道果陣 不過對眼真係不了

周杰倫出名柒

好似樓主重點係喺全盛時期喎 Ching

睇下晴天個MV就有答案了

側面杰倫贏晒 彈琴果陣

姐住對眼is ok的

全盛時期我都覺得係周杰倫靚仔啲sor
利申 周杰倫fans 但非盲粉 如果個post問周杰倫同王力宏 我一定投王力宏
不過係連登討論陳奕迅就算把啦 佢不嬲係兩登都係神聖不可侵犯 就算開po問佢同張學友邊個唱功好啲 呢啲咁離譜既post 分分鐘都大把連登盲粉話係佢好過張學友都未定啦

譚詠麟

又係你呀
上次嗰個大戰po 樓豬係咪你嚟 又係5個字 又係好似你咁on9

我認為張學友好少少 不過兩者實力好接近

譚詠麟>陳奕信>周杰倫>張學友

你好無知！

整體黎講
周杰倫>=張學友>=陳奕迅>>譚詠麟

真係揀唔落手bo